今日，道指，納指，進入熊市（2）

沒事兒

都依然堅信係熊市呀

沒事兒: 關於經濟，未來只計劃開多一個post
一係睇中
彩自然會攞到，跌夠會叫相熟巴打入市
一係睇錯（HSI/ DJI/ NQ/ CCL是但一樣破頂）
公開道歉，永久唔入財經台&房事台

嗚嗚嗚。一代梟雄就咁永遠離開了